狗狗食唔食得牛油果肉？

上網睇有啲話得有啲話唔得？ 即係點？

我唔會俾我隻狗食:

鱷梨含有persin（一種殺真菌毒素），它可能對許多動物造成嚴重的健康問題，甚至導致死亡。 根據獸醫的說法，狗比其他動物對persin的抵抗力更高，但這並不意味著鱷梨對您的狗食用是100％安全的。

牛油果，果核，葉子和實際植物中都存在Persin，因此所有這些部分都可能對您的狗有毒。 大多數的persin集中在葉子，果實的皮和果核中。 它也以少量存在於鱷梨果肉中。 究竟到底有多少致死率的致癌物尚不清楚。 大量服用會導致嘔吐，腹瀉和心肌損傷。

唔該巴打

巴打通常餵咩生果？

少少蘋果都ok 我隻狗好鍾意食

狗有什麼唔鍾意食?

想問下狗狗會唔會食飽

我有隻狗完全唔鍾意食生果，淨係鍾意食肉

有隻狗就對生果瘋狂，我都會同佢分享士多啤梨，藍、黑莓，橙

蘋果記得去核